# ReadMe.md : 
## Эксплуатация
 - Код написан на C#, для уточнения : ide - Visual Studio
 - Для конкретной работы необходимо добавить пакет Nuget 
   (плагин) Microsoft.NETCore.App
 - Визуал в консоли. Для более комфортной работы/игры нужно установить font-size 
   '36' и шрифт DejaVu Sans Mono Unifont
    Сам шрифт взят с https://math.berkeley.edu/~serganov/ilyaz.org/software/fonts/, который Recommended